大家，要keep住塞MTR既風氣

今日兄弟們已開先例！一定唔可以白白浪費，keep住塞！！！